悠二召喚 - 尋晚法奧交咗部咁樣的機俾我個朋友

首先利伸先，我不嬲都鍾意幫襯悠二，貪佢有heart 有服務，幫襯幾次都有solution 提供埋俾我。

咁話說上星期因為我朋友要砌部電腦，我就拍心口叫佢交俾我，我搵悠二砌，中間同佢有傾過吓，佢有叫過我換某d件，例如邊條 ram易壞，邊隻heatsink 抵用，邊張motherboard 抵用d

咁我同個fd 傾完，有部份跟悠二建議改，有部份無跟，最後就落咗單：

ｒｅａｄ。

重點呀

咁我承認我砌呢部機係無理過尺寸，因為我喺公司幫個fed 落單，同埋我相信有咩事法奧會通知我

結果尋日個朋友問我咁樣正唔正常：

睇完我就無言了

你朋友多謝你

唔知係因為我幫襯得少

定係我買得唔夠壕

無諗過法奧咁樣交部機出嚟

真心，我覺得好失望

油耳呢
推到佢出黎

有heart 有服務?

上次過完數話我冇過
拖左我張卡成個星期
最後星期五下晝先同我講CONFIRM
星期六先寄
我廢撚事再等等到星期一先有得拎
要自己剷上去拎

個網又閪
搵件料又唔分牌子一大堆十幾廿頁咁
SEARCH又係廢既

喺我開post 的同時，佢wtsapp 覆緊我

跟佢LIST?

Partial

側板玻璃定鋼板
個扣似係玻璃不過玻璃應該屈唔到咁

膠嚟啦

三百幾蚊連三風扇

塞唔入u12

留名先

咁樣都交貨

得失膠爸呢位熟客

呢個好笑,
我去某終結香港買,
佢會打泥問, 你D料邊到夾邊到唔夾,
某馬都會. 係估唔到二悠

係咪要剪左D突出來的導管頭頭

一部份都死啦
佢D LIST 當年我都喪屌佢機箱

膠爸落力屌到佢上水/打爆佢電話
你FD 再過多幾日分分鐘同你有牙齒印

成班法奧打手進場未

機箱除非壞panel分分鐘唔係用到好多年 都唔知點解要用d咁撚cheap既箱

坦白，我有時間研究就唔駛搵佢啦

就係貪佢有服務咋嘛

我當佢都唔知塞唔入，砌到入去個吓都見到頂住，都無可能咁樣夾硬出貨吧

正常打嚟講聲： 喂，你條戇鳩揀隻機箱同風扇塞唔入呀

咁咪即場改過一隻囉

咁樣塞入去出貨真係別開生面

我唔敢認熟客

幫你壓實D粒U,
另到U同風扇之間接近0距離

希望冇壓到D針腳XD

佢wtsapp應緊我架喇

最慘部機唔係我用，係我fd信我幫佢搞

由2 list adata

加風扇板真係好屎忽
當年睇又唔蘇d扇咩spec
為清箱真係

好死唔死 得罪左膠爸大客

E加似係將個波推番client 身上
「跟client 條list砌」

支持3C jumbo

差1cm

七喜人條撚準備好未?

我上星期都o係法奧到砌左
佢有通知我話張顯示卡太長叫我換
btw你塊板咁硬頸裝都無爆

導熱管唔係實心入面有液體
剪咗就玩完

u12s 都塞唔入嫁

個朋友一萬budget 俾我加到萬三

埋單個15600 我sponsor 佢差價

諗住呢隻箱悠二推得，西極有限

$11000 list:

我都幫襯過法奧一次， 而嗰一次真係扯晒火
服務問題多，借口仲多
永不錄用

原來係佢推介既case
咁無藉口推個責任比client 條list到

膠爸做我朋友好唔好

今日先知佢真係閪

悠二話本來想換be quiet dark rock 4

但呢隻都塞唔入

依家佢話轉U12S 另外送把a12*25 扣入去U12S度

Free upgrade 俾我

佢話同事呢期忙無睇清楚

聲討油耳

推唔到人
推俾不存在既員工

呢個朋友識咗廿年有多，我結婚時的伴郎嚟

U12s壓9700k@5ghz有d熱

佢仲肯安排即日收機，即日換貨再送返機

U12S 壓唔壓到9700k 唔超？

個機箱 max cpu height 係155mm
u12s height 係158mm 呀

超到5都得
但對悿開左蓋8700k
好似熱大約十度內

又裝唔入喇

咩case黎 u12都唔得？

個朋友未必oc

佢懶西

live到，踢爆悠二伏list機箱

咁應該出8700算

輕鬆篤下兩下就得
都懶

問緊悠二

我prefer 換箱

我呢樣真係接受唔到

終端香港加1
嗰時覺得佢串77 但而家覺得有個人同你講咩料塞唔到入機係好事

係囉,
但我用緊8086k,
5Ghz 水冷都7~80度, 點睇

開蓋未

MSI 有個自帶OC, 禁一個制. AUTO左佢就算啦

咁都格硬塞，你塊板竟然冇事

佢話free up 個 Corsair h100i 冷排

咁會唔會煲著張2080？

我係膠爸應該已經粗口屌佢
不過千奇唔好住

換埋箱啦
就其揀隻賊船箱，最少正正常常，唔會唔夠位

大佬
budget build 唔係話唔得
但用得安心d 點都要呀
最少都所有野夾埋條數match 呀
case 有寫max cpu height
gpu 有寫recommend psu power
佢d list 唔撚fulfill
悠二伏List

叫佢free up sliverstone pm01 rgb好過
真心

換箱 is must
一塊頂彎左嘅版
你唔係唔叫佢換個箱呀嘛

佢free 個h500i 俾我喎

留名跟進

未, 搵緊人開,
因為部機直放, 好怕會滲漏
要搵D熟手人開

順手換銅蓋

咁又唔用WO, H500i 定H500...跟唔跟風扇

我399風冷壓到
你fd用水冷爆喉搞9你ga渣
你仲敢信悠二手勢?

真心

我唔係要R著數

我只係想解決件事

悠二補鑊的行動我無乜好投訴

依家一係換h100i 冷排放前面

一係換過隻h500i機箱

但我要等個fd應機先決定

大家有咩意見？

唔會
但個箱入風弱弱地架
H100放到頂既ok

H500i

有巴都WA 你塊玻璃都曲左 你想炸死人咩

悠二話唔上嚟呢個post

佢認衰，無嘢可以駁

膠嚟

弱智有樣睇

我唔敢博 點睇都唔似膠

笑左 巴打形容得好生動

9700K洗鬼水冷!
投我!! PM01 RGB!!

我投1000d
油耳一折出售

4.7ok
5.0 full load 100度

忙？ 砌嗰陣時一定發現有問題, 唔關忙唔忙事, 好明顯係怕麻煩, 照出貨畀你, 博你睇唔到, 或者廢事煩 佢砌到嗰度有問題就應該要同你跟進, 冇睇清楚只係藉口

得架喇，唔駛衝出嚟認

悠二越做越仆街啦
仲有人幫襯?

原因係咩都唔重要喇

佢肯認數就得

我見佢近來都係力推giga

呢樣我有少少唔喜歡

cpu本身就銅蓋
冇必要換

玩大D就直接die水冷

屌 我仲要去拎機wo
仆街喇依獲 會唔會又係咁賴撚晒野

緊係換箱
h100i水冷有機會出事 仲要表現唔係好過u14好多

其實重要, 如果佢哋咁兒戲仲點會搵佢砌, 今次佢只係盡返應有嘅責任, 如果佢唔認數就死得啦

笑死
傾邊隻ram易壞d
宜家d電子野根本好少會壞
人地水你邊隻好賺d咋傻仔

真心推薦悠二 希望大家多d 幫襯佢

我都等到尻硬

緊係悠二換箱 膠爸幫佢換自組水

之前仲諗住下部機去佢到砌 而家都係......

一體水，得啖笑

我本身揀個對又係型咗少少的

某終結個網幾好用
用黎SEARCH野之後去第到買

分享下

法奧真係不嬲都麻麻地
facebook inbox永遠成個鐘先覆
甚至唔覆
個網站又閪
d野又唔係特別平
真係寧願去terminal

原來我揀呢對

後來用咗adata xpg d10

笑左, 膠爸, 同悠二度條咁架LIST
一個幫FD砌, 一個幫網上富爸爸砌, 唔該俾D時間search 下個spec

Height (with fan) 165 mm

CPU Clearance: Supports CPU up to 155mm

咁完美啦

終端

有冇人可以試下,
買Z390, 但係用DDR3

我想睇下佢點插入去

我幫襯佢就係貪佢幫我諗埋

我有時間諗不如自己買散件砌重平啦

忙
如果佢當自己做緊既係專業
已經係專業失德
個蓋合落唔係順冇理由FEEL唔到
夾硬出貨唔係一個忙字可以解釋到

壞件手尾

責任走唔到就推俾下屬員工
然後第2隻箱1樣唔得

好伏，砌完夠膽死寄比客已經係冇良心既表現

佢岩岩開鋪時幫襯過
除左送貨慢小小同埋d貨未必咁齊之外
其他方面都無問題
砌機走線都幾好
部機仲有兩三個月左右就用左兩年了 都仲同新既一樣
如果係我以前落黃金砌d機應該會開始load得好慢

希望唔好講完就即刻壞機啦

g skill應該都唔會易壞wo

係咪nzxt?
H500已經好正(我用緊白色)
仲有H500i
good deal 喇個fd見到個新箱開心死
隻水冷要黎哂鳩氣喇

分別不大
都係平野，現代chips

水貨就gskill平幾百

悠二隻pure rock 左到呢隻箱

17年搵佢買1080

一張都無

一係上1080ti 一係落1070

咩玩法

一柒再柒

指甲鉗

走線佢係有良心的

但我朋友部機我未驗證過

h500i應該得
我個h500用緊d15s

膠爸 你叫個fd睇清楚埋底板有無彎
事關夾硬隊，一係側板奶野，一係cpu 塔散銀壞埋底板就好笑

連登箱, define c, CPU coolers up to 168mm in height

差少少去左法奧砌

咁我覺得又未至於要完全blacklist

中田幫我砌部1700 + 2400ram都夠膽死

我唔用人地D LIST架

1700 2400ram有咩問題

而家intel又起價
越遲買越貴

Ryzen要3000ram先發揮到功力

條infinity fabric慢囉...做大DATA野會超慢

機箱真係唔好諗住對硬件無影響
散熱，防塵，隔音，空間
早5-6年上悠二個舊網睇佢推薦
我揀左隻TT F51機箱（當時好似買$750）
一路用到宜家，入邊啲嘢換曬個機箱都唔洗換

弱智在買amd，一代多bug到pl

其實一代amd比較挑ram,用b die冇乜問題
貪平用平ram先會中伏

TT suppressor series 我之前有諗過F31

但係佢唔更新suppressor series, 而走去玩TG同RGB

Ryzen u + 2400 ram

公道講悠二d售前售後服務係好
衰在d list麻麻地 價錢偏貴
通常有條list又懶得砌 掉俾佢就岩

同期7th intel, 一月出7700K, 十月出8700K, 唔夠一年

你會揀amd 定 intel?

我就係出左1700x中伏
配3200 cl14 b die

多bug到扑街

之後出8700k

而家用9900k

即刻揾法奧處理啦
寄返俾佢
等佢換好機箱check清楚無問題 先好多攞走

乜佢d零件特別訂製架

我都r頭
落黃金砌d機應該會開始load得好慢

用家問題

打咗俾個fd, 佢換機箱

悠二話即時安排收貨，睇吓今晚俾返部機佢

白色!
好重要!
好有質感!

真係好撚離譜。。。 蓋都合唔到就出貨比人，柒左又唔敢上水，以後連登可以唔洗再推悠二

Btw,所以話電子野真係要自己研究買散件掉比a sir 砌最安心

間間都會柒, 放心

咁撚刺激

h500i係幾好J
不過要襯埋其他件既色

叫埋換底板

認真，求安心
都唔知佢會唔會為求銀返實側板加多錢力銀落cpu

拍晒心口叫人交俾你跟住你就去舖頭叫人幫你砌
唔識就咪撚認叻啦屌

無計，我真係無時間自己砌

砌機都係自己砌好
咁部機先係真正自己機
出面個d同你有親咩 terminal又好法奧又好點都有d甩漏
得自己先信得過

唉
本來都諗住唔好煩比貴少少一套過喺佢度砌
而家就真係唔好搞我

拿 對事唔對人
你個朋友仔唔識你仲幫佢上k U z 板
當你幫佢超埋 但都成皮六 仲用半模牛
隻m2 有 *** intel唔用玩悠二清貨ADATA
當你超埋 但係ram又3000Mhz唔上3200
成條list都on99

依樣岩，上次係佢到砌完部電腦出問題
走去問佢，到依家都未答
講緊成個星期之前，唯有自己上網解決

而家悠二已經俾matthew取代左

邊個叫matthew

講多D

唔識照上z390 9700k無問題喎 一定要超咩 原生TB都4.6GHZ
唔通落b360 8700咩

人地唔休做

極客灣香港對手(好似係)
x馬電腦

飛馬

大家好~我係飛馬電腦嘅matthew

wtsapp覆好慢
問得黎都問完第二間

利申冇fb

真係痴咗線 格硬合埋
同個客講聲轉其他有幾難
幫襯開3c1j 都未聽過會咁樣
今次真係大開眼界

說好的手工好 走線靚呢？

問題係d料
15k砌成咁，9700k都唔成理由，佢d19料貴就算啦
再加多hit 夾硬合側板出貨

出左貨比人，貴客開po屌咁製
仲話下屬問題結果比另一隻19箱又係唔岩入

8700行b360查實都work既
問題真係gpu ssd ram都
見膠爸咁都有d老尷唔敢笑

我又係整懶 唔識超
買左9700k z390 本身諗住唔超
心思思想試下超 但係未得閒學

而家飛馬越做越旺，服務質素又好。取代佢係遲早嘅事

*極懶
其實我想表達既係
買完就唔會懶

個網都係要改下
又係好難搵野

佢嗰網正, 揀件方便同埋可以用link share比人, 啲件算平

巴都係9700?

主要係心理問題吧
8700打機唔係慢
但有返咁上下budget 仲用次一級b板 少2核頻率低d既cpu

升級cpu又麻煩 第時打機發現8700差少少但又無得超 ram又得2666

超頻好簡單 認真做幾日research 應該ok了
再唔係就咁開個MCE就8核同步到4.9GHZ

係
本身dual mon壞左一個
買個好少少既都3-4000蚊
心諗不如直接屌隻aw3418dw
一個闊既等如兩個窄架喇係咪
問完價8000蚊就有 即刻買左

之後玩開隻game上唔到100hz
(因為我用緊1070 i5 4系)

問個fd砌新機用咩u好
佢話9700k
咁我就學埋睇底版
asus z390又abcdefg 煩到仆街
ram以前邊有咁撚麻煩又mhz又c14 15 16
又要學
牛 ssd果d我自己有心水
牛一定要delta佬工
ssd 一定要samsung

最後唔連卡砌左成皮
但係顯示卡仲用緊1070

利申咩都唔識有錯唔好咁直接
砌左冇得改我會好hurt

asus z390-e
有所謂ai超頻
等埋條3600mhz 黎我就試用

砌果日冇貨
間舖借左兩條2666頂住

我覺得卡要行先 特別係換左月球之後

本身我i5 4系就係卡行先
張卡仲係新買架
(18年12月幫人清舊貨 請屌鑊勁)
而家玩隻game有100hz我就算
唔面對

我I7 4系, 用緊570, 好似都BOTTLE NECK左

未必 bottleneck 試清楚

飛馬啲list仲閪n倍喎

卡都話有機3年貨仔
我慘d...144hz 1080p仲要1800蚊屌佢 漏完1次光 rma超級爽用

Btw 好彩我玩msi

打APEX, 1080, 全高

50~100 FPS

藉口係咩唔重要嘅
重點係點賠
賠幾多 賠啲咩㗎啫
條件好嘅咪俾個位佢落台囉

唔通佢答你
「係啊我同事戇鳩鳩
明知塞唔落都夾硬嚟
塞唔爆咪算你好彩囉」

好嚟好去咪算

重點係佢哋服務質素下降，下次可以唔洗幫襯

以後幫襯悠二
有咩事都推上連登

我覺得佢地整LIST一定有BIAS
無可避免好賺既實會推
人人都有PREFER既牌子
有人強迫症一定要用到最靚
有人就次一級都收貨最緊要平

好難比較既
只要唔係好似出面D舖咁型號都唔寫清楚就算架喇
起碼係一分錢一分貨先

我唔得架我一定要ASUS
我有病

要拆一定係幫口屌個同事

用忙黎開脫真係關公災難

Buget所限 咁就使用者自己受返啦

我禁list比人
講埋k + z 耐玩d
條友為慳 最後要non k 仲問我都唔要k 做乜用3000mhz ram 同z板 呢類咪仲盞鬼

買左皮幾野，唔岩位都照出貨，整爛塊版分分鐘佢唔會賠，好過份

我反而想知佢成日推埋d冷門牌子係真係好似佢所講咁其他人慣性追信仰定係佢要清貨
佢推d牌子上鬼佬網search都唔見話有咩特別好評 當然可能班鬼佬都係收錢做打手

Sad ram gpu 呢個價錢係呢堆啦

我要9700k 2080

你砌條list嚟睇吓喇

我好撚記得佢以前推KLEVV SSD

信仰要錢奉獻

買左就算啦
Asus bios 應該都算親民既
得閒再試下小超

Btw bios需要更新就唔好更新著 睇台網話9代新版有bug會變木板

Newegg

我誤會左你 原來講緊MON
MON我一定要用DELL 我有病

1080P 144HZ有咩問題
依我愚見我覺得
追144hz係1080P好D

同價list 飛馬張display card可以低一個lv

計買料姐，list就算啦，佢d list 勁多royal

唔係唔work
係覺得晒咗舊錢唔超仲要砌成咁好唔抵啫
當然你有錢就是任性都得既

果日更左嚇撚死我
ASUS有個EZ UPDATE真係好撚EASY
一按更新就自動更新個BIOS
(其實係我貪得意撳)
一路更一路口UPUP唔好死唔好死

悠二伏list

個時壞左隻1080p 得返720 局住要換
買完1年就忍唔到砌左9700
呢家玩驚 完全用唔哂d效能

成日都推埋d冷門牌子

癡線 咁勇

拿咁講
1080P你可以輕鬆推144HZ 全ULTRA

2K MON就唔同講法 可能要SET HIGH先有144Hz

如果唔係買21:9
就算我買新MON都一定會買1080P

呢D叫唔識野 唔知死

宜家換U都係三個選擇9900K/9700K/8700K睇畢直做人

2k竟然咁大食?多謝你既安慰

查實我覺得自己應該的起心肝去組返個大d既電腦櫃 遲d mon壞都可以選擇好d

我都唔明
最唔慳得嘅係火牛,機箱同散熱
但係出面好多人都係慳喺度
CPU底板Ram顯示卡加埋成萬銀
好心對部機好d啦

上過newegg啦

9700k, 2070, ram, ssd 樣樣都平唔過香港幾多，保養又麻煩，仲要我落手砌 機箱又一定香港買

咪講咁多廢話啦，15600 砌9700k 2080 16gb Ram, 1tb ssd 俾我見識吓

話3000mhz 唔夠個d, 睇吓Intel ram speed 對打機幾大impact先啦，你估係ryzen 咩

所有電子野firmware bios無咩都唔好搞
通常都會好黑仔瀨野

悠二答應今日收機，佢親自出手砌完，再今晚送返俾我個fd

我夜d再上嚟update

隻牛都落到750w

9700k 2080 夠晒有突啦

靚箱魔改個 usb 3.2 gen2 type c, 又係一條好漢

750w 唔用rmx 走去用cx m

我賤骨頭
成日覺得更新左=有野改善左
所以有咩都第一時間更到最新

夠力就得啦

我自己無budget 限制就Rmx1000w

膠爸個list除左個箱柒d之外都冇乜嘢

以前我見過人砌萬一蚊用GTR箱 可能係仇人list

佢有冇話換塊新板
塊板俾野壓過就好似條女俾個肥佬NTR完咁

機箱呢樣真係最考究
睇你係想平定想砌老婆出黎 除咗間隔 CPU fan
仲要諗大細 用料 入塵呀盛
以前買咗Define R5 係用料間隔正鋼水足
用咗年幾就發覺大到頂腳 清塵換件搬到腰都痛埋

淨箱好似成10kg喎
當然腰痛

係 r5真係好L大舊

依家啲箱用料好 鋼水好就好撚重
用料差 就又薄又輕 但好容易整凹
想揾硬得嚟又輕嘅機箱 真係無乜

我仲要用埋TUF x99
個機箱放入小小就不動如山

膠爸唔好激動傷和氣
我原意想講如果砌得會再用好d 一係就降個spec
依家變咗好似引戰
無心攻擊你砌list眼光 sorry

悠二伏list講左幾年都仲有人用
要開到post先做野 悠二都幾大牌

公平少少
又好似唔係

開POST同時已經覆WTSAPP
我諗唔係開左POST先覆既

我都試過咁玩，最尾認唔到2條ram

悠二一定係訓到自然醒先知道咁大獲喇

查實膠爸你算好脾氣啦
俾著係我 已經屌緊間野 寧願成SET唔要退錢算

至於LIST就 我禁JUMBO差唔多款 RAM
利申返,自己都係猴住呢隻SSD,最平個時1178到 運埋再加88$
唔係我為講而講,都係有巴講起我先UP下...悠二LIST 個D 料真係...

產品名稱 價錢 數量
Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake Tray Packing (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU HK$ 3315
1

MSI 微星 MPG Z390 GAMING EDGE AC Z390,DDR-4,LGA 1151,WiFi ac,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 1560
1

MSI / 微星 RTX2080 VENTUS V2 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N2080W8) HK$ 5699
1

Toshiba Surveillance 4TB SATA3 6Gb/s /128MB HDD MD04ABA400V (7x24 監控硬碟) HK$ 678
1

CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛 HK$ 899
1

Noctua 貓頭鷹NH-U14S CPU Fan HK$ 500
1

Corsair Vengeance LPX White CMK16GX4M2D3000C16W DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連散熱片 HK$ 940
1

Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板 HK$ 299
1

總數: HK$ 13890

HPEX920嫌TLC唔岩用
VG5 嫌柒箱既話
海盜RAM 嫌佢廢
真係全部都可以當我無講過
因為我幫人搞LIST都試過呢類感受

咁慳得既係？

有無態度冷淡左勁多

以事論事咋

條list 問心唔係伏list

10000>12000>13000>sponsor 到15600

始終要睇餸食飯，同埋sponsor 個fd 都唔好財大氣粗質張2080ti 入去

自問都認真砌

係膠在無諗到11000list 都推的機箱會放唔入U14S

呢樣我認我懶咗

我可唔可以做你朋友

咁講

我尋晚wtsapp佢都預佢今朝先覆

不過咁啱我開post 的一刻，佢咁啱先覆我

算佢唔好彩，俾我揚咗出嚟

今時今日隻牛仲得銅牌真係唔夠, 除非電費唔駛自己俾
貴兩舊出隻金牌, 玩一年d 電費都係返度

adata 隻 sx8200 pro 又係
貴兩舊出隻 samsung 970 evo plus, 表現穩定好多

如果硬件POST開新POST
呢個POST要置頂

agger

我條ssd 好過hp掛

有事無仇報喎

咁又無，佢都算負責任的

呢間野上左位後，就越做越差

緣份

呢個fd廿幾年老朋友嚟

用緊ANTEC High Current Pro HCP-850
到而家都問緊自己買850做乜春
不過冇計佢冇750

Sx8200 Pro 我已經覺得好高級

我自己17年砌部機用 SU700 256gb咋

個個都識咁諗就唔會有銅牛出現
好多人砌機都係budget行先

咁講真 我會比多幾百蚊要970EVO既...
查實膠爸你認真考慮下成部退啦

你話換水冷已經想妥協個下查實我都呆左

你FD就算話無野,將來部機假如萬一有D咩野
唔係話你FD小氣,問題係一黎已經有獲咁既先例,到時屈係心度盞搵你兩兄弟感情黎搞無意思GA

條list都算係咁，無乜問題，係衰在頂側板之嘛

newegg淨係平在ram，g skill corsair 平香港好多

其他件同香港差唔多價，最多間唔中有特價牛咁

你成套newegg返嚟運費都蝕死喇

呢期無乜大平賣姐
平起上黎唔同講法
你再望下我條濕鳩14K LIST

錢作怪 無張畢直咪無事囉

無要水冷喇

換個機箱就ok啦

復活節newegg會唔會又大平賣

你換水冷既我即笑

呢加膠爸煩個FD 影底板有無變形我個人覺得又係一件重任

我都想 猴住D 耳機 SSD HDD好鬼耐

我覺得除左要換個箱因為size 唔啱
重點係要換埋塊版, 比佢咁樣頂完點知有冇內傷

啲醫生都好撚忙架
開完你個肚見啲內臟唔啱位照塞落去縫返好囉

叫油耳超下test埋
有事即屌

板無彎

其實我無擔心過

咁銀法仲要係架車上面左鄧右鄧
唔退我都真係服左膠爸

油耳認左衰仔算啦

得一張?
服務好就比多幾張
CPU 位影埋
放台面係水平面角度影埋過去啦

15.5K咁既服務 查實都幾一絕

好多人用連登上位
開頭的確唔錯
但上完位就愈黎愈西

算係咁喇，衰左之後至少肯free upgrade補鑊
一定係新請返嚟同事闖禍

巴打有冇興趣整個新蛋購物教學

佢喺舊登好多年啦

無
雖則當年都係登友教埋要D乜料
揚太多廢事比人查家宅

如果你有心買
有自己卡就放心買
秘訣係 SELLER選 NEWEGG就可以放心買,同SELLER 一PART過運費會自動平少少 當然機箱愈大愈重既佢都係咁春貴
平時茫D心水貨價位,到大時大節(美國) 去睇D貨有無插水
如果無卡都唔洗驚,落OK買張 三三金融MASTER卡,即用即棄 大數額就要去尖咀OFFICE親身搞

Ok 啦

其實佢面版係膠嚟

睇相都見屈彎咗係塊膠片

無咁易壓彎底板的

cx750m 伏伏地

玻璃係驚易爆姐
膠板硬度輸底板可能無咩影響
但將來就...
LOOP太多都係交返俾你同你FD決定啦

原本我用500w budget 牛推9700k 2070

後尾加咗2080 先上750w

條list 就我抄悠二list 改出嚟

自要係唔撚用giga底板同埋唔用實在力量呢d嘢

依家佢咁快反應，又肯換嘢都算係咁

佢係衰在佢都唔知個機箱塞唔入隻heatsink，砌條友又夾硬嚟啫

咁佢依家肯認衰都無咩好嘈

依家好多都係開你問我答扮曬野
又話唔sell
後尾又留曬tg

比錢人砌人地有義務話比你聽放唔放得入，有乜問題，一條龍砌其中一個好處。
如果仲要左計右計，咁不如自己買料自己砌la , 仲要你又唔係唔識砌。
如果入錯ram , HD 果d仲可以話唔小心。大佬裝完cooler 都知凸左出黎關唔上仲格硬出貨，真係幫唔落手。

唔係棒打落水狗
料件都事少,睇開都知佢咩回事
問題係 咁銀完落去想搵你硬食個下先仆街
佢唔講話忙得製,下屬問題 我諗應該都咁無大迴響

希望新強復活節EVGA 2080有特價
咁我張1070就可以俾條女用

之前買GSKILL RAM香港冇貨你介紹我新強真係平好多

法奧苦主集中討論帖

黑紅都好
果陣我揀白俾條女鬧
佢話要黑紅 我呃佢冇貨

幫趁油耳 又中！

CPU個位同埋水平面放台面影佢真係無影俾你?
BTW 唔洗PO埋,你一句話有俾同埋你睇過無問題就得

你記得同個FD講拆玻璃要小心
擰一粒螺絲就成塊好似神主牌咁拍落黎
我差D奶野

1年後爆玻璃
膠爸上黎開PO話 當初我後悔換箱俾朋友

依隻特價我估清死貨，前排特價買左隻，攪到第一次買牛要RMA

如果NZXT有冇玻璃既箱我都會揀冇玻璃
大部份人都唔推薦玻璃

都係果句 我有病 我機箱一定要NZXT

竟然有D咁既事?

真係幾離譜

終於接受唔到

本身機箱得兩把扇，一把上，一把後

傾傾吓悠二free多兩把扇放前面

查實我研究咁耐都唔明點解D箱愈來愈多玩玻璃側板,真係靚咁多?
爆個下應該係幾爽

但7up仁仲未出到list

唔駛啦 h500 啱啱好16.5
U14s fit晒

係驚佢之前銀完
底板個CPU位變形姐

愈傾愈多
係條友人工到扣

我係登搵搵有冇呢個post先 一路都睇緊同一條ram 頭先睇埋RMA可以寄台灣/美國 都好啲 等緊復活節中

傾張2080ti出黎
我即問油耳有無titan rtx買

唔好入左去我信用卡POST就得,自問柒到仆街

即刻有幾十單一齊落ORDER
全部都放唔落

Adata ram 唔係 b-die 嗰次有咁多人撐我就好
真係同人唔同命

我搵搵

我唔係R架

我叫佢加兩隻A12x25 叫佢開返單

佢話佢無現貨

我問佢有乜現貨，佢offer 我兩把跟機扇，我又覺得有用喎

搞到佢執粒都唔掂WO

屌

依家出車送返俾我個fd

悠二都算係咁

膠爸你揚左,佢仲唔TURBO加速做黎安撫你咩

BTW 真係無影底板既CPU位?

飛馬呢次 fat fat 了

咁始終都係管理問題
睇唔住D「o靚」姐
你知而家d細路做野好撚求其
睇少眼都唔得

佢親自出手相信信得過既

油耳潛咗水?

查實玩NEWEGG水貨都要等 BTW 未問你識唔識自己砌

我信佢唔會水我的

咁肯亡羊補牢都係抵讚的

尋日有個巴打部25000的laptop打機lock 死6 fps

攞返去3c其中一間搵佢整，個staff仲水鳩佢話部機散熱唔夠

即場開隻game俾佢睇lock 死6 fps 先肯認真解決

關公行錯左第一步
用忙黎做藉口

但係第二步冇行錯
選擇唔回應住
拿拿聲攪返掂 ship埋
做實事

揚都咁都唔識做真係等執啦
你唔講一定無咁好服務

你信佢...

唔好搵3C比啦
我係你一定撚到佢肯換板為止

BTW 你收貨咁應該算「完滿」解決既

好多時我都直接搵悠二wtsapp傾

我覺得佢ok的

但佢間舖送貨慢同亂都出晒名

就算係staff 的問題，就係佢舖QC的問題，佢責無旁貸的

或者佢強在電腦，但管理方面真係有待改進

屌你 食撚左誠實豆沙包

悠二影埋cpu

無疑慮啦

我係公司由低層做得好開心
做野快手 整齊
到做中層要管d低層 係辛苦10倍
會影響埋工作能力
管理真係好難

識幫朋友砌過好幾次 有次佢自己上網搵人砌伏左 我都幫佢搞返掂 係未試過網購水貨 同RMA未玩過

如果你見到既話 係啊講緊你 你條友仲差我餐飯

係三雞啊25000

我個fd轉頭出去，應該要今晚先試到機

我問你要唔要3皮你又話唔駛

問係25000+你又答我有嘢送

咁我啖以為25000囉

乜成三皮買部過熱6 fps

邊間c 咁好服務

天龍星科技集團有限公司

不過係唔洗三蚊既 三蚊有找囉

咩嚟未聽過

結果俾我部2070超一超就reach 到你粒80max q

一搵天龍星就show黑店

英文名係:SUPER DRAGON TECHNOLOGIES LIMITED

搵唔到刁民巴係登既newegg post

個名好似d大陸舖咁
包龍星丫笨

嘩 格硬塞入去唔爆算大命

之前搵佢砌機 有d parts唔夠位擺 佢仲會提人換parts
乜今次咁玩法呀

幫朋友砌機係終身保養

可能個staff 是撚但掛

我都未試過咁新穎的砌法

無計啦，太熟

本身個fd又唔係好急用機

但我本身都忙，我好難答實一個時間幫個fd砌好

所以先外判出去咋
有時間我都想親手砌，我覺得砌機好好玩

查實唔洗研究我POST
岩岩既已經講哂

ok

如果件事發生係冇幫襯開既街客身上既話悠二會變成咩樣呢

聯力係好野
衰在大大隻字LIANLI係個箱到
雖然話係台灣 但係都即刻CHEAP哂

which?

攪就會肯攪既
冇咁快手
少兩把風扇

唔知俾我定俾悠二

真心覺得$15600 砌到9700k, 2080, 2x8gb 3000mhz, 1TB nvme ssd 係超水準演出

有悠二wtsapp 直接搵老闆係好d

當時落左訂， 過埋數
點知轉個頭打電話黎話賣晒無貨，要我轉
咁我揀完轉埋，最後就揀張平既

正常咪應該退返個差額比我
然後電話先同我講話退唔足， 因為一開始無扣你運費

我個陣都鬧咗好耐， 點解我要換貨個刻先要求我比運費
原因咪又係話 員工忙，無搞清楚

仲條友用1440p 144hz mon

遲吓幫佢超cpu

正常係免運費喎

我無砌， 因為砌機要比錢
而我又懶得出門買料， 所以我當時先揀佢

成件事搞到我對佢好失望

咁都有得讚 收左幾多油水？
做錯野唔補鍋除非佢唔想撈

其實本身係有件貨特別先搵佢
點知過晒數先話無

而我又係麻煩朋友幫我過數
因為我無佢要求既銀行戶口

唔想搞太多野先買， 點知都出咁多問題

咪無收錢轉咗H500i 另加兩把風扇

是其是，非其非

咁佢係快反應

如果你知我fd住邊你更加驚訝

佢住個度平時送貨入去我肯定要加錢先送

信名氣，抵死

我自己可以直接同代理取貨(行家價)
可以話你知，除左mon會中伏
其他野，邊間野買都差唔多

咁銀法膠爸都受個補救方案..
查實對佢印象都變得幾兩極...
有少少覺得佢唔多著緊個FD

如果通知過，機主肯開蓋用，收貨無問題
而家根本打算昆水魚

痴線

要唔要上去斬人先叫著緊個fd?

可能我份人誇張D
我收到個FD咁疑惑 而又係我用開又信任既公司
我真係先禮後兵吵到佢柝天

望到個塔扇頂起側板
真係型住型住底板CPU位

我上嚟開post都已經好唔客氣架喇

本身都誰諗住wtsapp私了算

咁板無彎，cpu 位又正常

同埋佢屈咗塊膠蓋啫，無咁易死的

所以話你脾氣真係太好

自己間公司柒咗，再俾人放上網

悠二都好受

我又唔係想唱衰佢，但求解決問題

消費者挨商家炮仲要考慮其感受

柒係柒咗已成事實無得拗

佢咪已經認衰仔即時補鑊即日收件+送貨，free換箱加扇

唔係仲可以點

刁巴你對悠二嘅怨恨仲勁過7up多多聲

佢無得唔快，一來係膠爸，二來live 左

在消書者角度而言姐

利申 7UP是甚麼 下晝見到堂巴講 GOOGLE唔到

7喜人

頂

7up仁

block 咗刁果件垃圾九年

入嚟睇相大開眼界
油2個垃圾網，連簡單分品牌 sorting 都冇，仲點用

初初睇七喜人都要GOOGLE下
7UP仁真係睇到R哂頭

好彩佢個FD都留意到姐
留意唔到硬食GA啦WO

問題係去到內餡都有可能/機會就咁搞出問題
膠爸都係跟足
但我唔覺間野做到十足咁姐

其實我本身感冒未癒，尋日off 咗一日，今日夾硬返工，順手開post屌

再撞正有屋企人食錯嘢入咗廠

我今日都忙到得返半條人命

所以解決咗就算

側板係我fd發現的

痴撚線，咁樣一部機都可以寄比人地
條list 隻牛真係笑死人，一部萬五銀的機，用呢隻牛
隻箱隻heatsink 你當佢老實，佢當你笨柒，幫佢清貨
膠巴應該自己幫朋友整list 嘛

個list 我整的

真心唔覺得隻牛有咩問題題喎

平牛750w 夠火推9700k 2080咪ok囉

A decent performing PSU with a pretty high warranty period for this category and enough wattage to meet the demands of a strong system. However it is outperformed by the CX650M which is equipped with the same amount of EPS and PCIe connectors and costs less. Only if you need more SATA and peripheral connectors the CX750M should be preferred over the smaller model.

牛呢硬件殺手，咁貴一部機真係唔好貪平

Corsair has packed just the right features for just the right price in the CX750M and it is highly recommended for those on a budget.

查實你做足你要做GA啦
條友係要執字粒搵野講

有人覺得要補獲間野有做到就算好
但我真係唔覺得咁樣塞入箱 就FREE UP少少 真係極有種想你拿拿臨算咁既FEEL
有誠意不如認認真真 成塊底板換走 講緊問題係佢員工/本人濕鳩夾硬出貨
剩係換機箱 塊板求其影兩影 真係好HEA 9

當我挑剔又好
再講一次
上面條友真係黎搵野UP ,查實膠巴都肯受都算...但我唔敢苟同
大啦啦你拍心口幫朋友搞 $就要FD子出
家下收件貨連FD都知有疑慮既 講真,我真心無膠巴咁好火 仲唔出口屌間野

750w 俾9700k 2080 已經預突

我自己部機貴咁多先用RMX1000

呢部15000 機落隻7xx的牛好唔得咩？

差在係銅啫

我fd 應該無你咁挑剔

反正樣樣嘢都有保就唔怕啦

我好似做左推PO手 條LIST 害左你 SOR

第一次見到連熟客都要比人撚狗然後上網屌

電子野,敏感少少好D既

怕係怕本來行到10年E+挨完過保就拉柴
MSI信仰既我,怕多個屌MSI

我唔敢認熟客啦

17年年中到依家：

一次換機箱，牛，cpu AIO

一次搵佢拆1080 ti 上x42+g12（呢吓抵讚）

一次買咗兩張2080 ti (呢吓都抵讚，好早到貨，無炒價）

另外有次搵佢砌部播片機俾另一個fd

跟住就今次搵佢砌呢部

仲有一次搵佢訂define R6

無呀，理性討論

當學嘢咋

原本我落隻500w 銅牛

呢隻750牛都係last mins 先升

但都仲要俾人話隻牛差

我唔明啫

同埋我有個壞習慣

我唔介意用錢修正錯誤的

冇野既 貴有貴玩平有平玩
利申 1060 用緊g3 850w(black friday) 600蚊執到

香港文書機，最少用1000w

利申，9900k用450w

我自己部7820x + 2080 ti sli 先用1000w

係呀

個fd 一開波budget 俾10000

我r到佢加到12000

後來佢又要ssd hdd 我r 到13000

埋單15600 有9700k 2080 3000mhz ram, 1 TB NVME

唔喺火牛機箱著手，部機可能萬八都埋唔到單

20系卡食電wo
再超埋怕唔怕...

花芒yoooo~

太多人以為金牌=好

火牛越大越好

我自己部9900k
full load先260w

2080咋， ti 都唔係

15600 悠二件咪搞到咁

火牛大緊係好
中等loading個efficiency最高(好似係)

你砌條newegg list咪又係變唔出花樣

咪計大特價個d special case

我fd今個星期要用機，你唔係叫佢等black Friday 先出掛？

所以早排d 人搶 newegg titanium 定platinum 1200/1500牛我覺得好難理解

抵呀抵，但明明用唔著咁高w

我自己只要求 fullload下，多100w
同行雷閃電不可以reboot

對D 1000w 金牌文書機，討論都side gas

我以前玩全模牛，一老化，問題多到嘔

70-80%先係最高效率

同80plus有出術位
25c run test
同35c run test

可以不同

我部9900k，連display card都冇
純跑軟件炒野用

個 reviews 係2016 佢對比2016 牛

而2018出左好多正埥

好多正牛

700蚊 750w 半模組牛，無乜好投訴掛

唔夠人勁一回事斷估唔會推唔起9700k 2080 就ok 啦

你fd肯退照跟我個條啦
Msi 塊2080 v叫公板底都有得超下
好過windfore

海盜ram唔得再選
牛都可塞9住班巴打把口上埋金

反而唔計牛

我比較在意windforce 呢張2080 係A chips 定non A chips

個時好似800蚊買到香港要1800既野
香港800都係買得650w
係人都心動既。。。

on9
點為知好？
金牌？全模？大火？

你有冇幾個電阻器拖佢單相，再用示波器去check？

冇就收皮吧

退乜鬼，送返上佢屋企啦

條友未收工試

2080 ventus 咪同windforce 一樣係下價咭

Intel ram 其實唔駛太在意， 3000mhz 夠晒 （budget build計）
牛就我覺得750w夠晒有突

我覺得用唔著就浪費

除非你話你砌9980xe + titian rtx sli

要不然有幾可用到1500牛

D巴都係睇唔過眼間野食水深仲搞到咁姐
Jumbo 砌埋150 送埋好似200
我條尻list 應該都係貴dd

廿絲張non A MSI ventus 都好好超

不過算啦

15600其實都係budget build

信仰是不能言道的

鈦金牛就最屈機，10%load 已經有90%轉換率
買大啲長行低loading 火牛扇都唔洗轉又靜又涼又慳電

反而金牌牛買咁大W就冇謂啦

80plus好多出術位
以前外國好多froum討論

其實大陸人玩電腦，遠比香港人勁
只係冇$的討論多，你先以為大陸人冇$

706蚊買750w表示
睇住人地仲平仲正個下。。。。

其實轉換率高低有咩用

電費一樣好平

你話靜都有道理

但千幾銀買大牛我覺得唔抵

牛我覺得夠力，唔燒就ok

真係唔同睇法

只有80plus titanium會保證埋10%負載轉換效率喺90%以上
我係為咗隻牛凍啲同靜啲所以買
喺打機嗰陣負載就會落喺隻牛效率最高嘅中段位置
同時90%以上嘅低負載轉換效率亦確保平時上網嗰陣唔會嘥電
雖然慳幾多都貼唔返牛錢

之前睇可樂林直播，佢地話一半係最高效率定最慳電類似咁的意思

只係70% vs 85%
同隻牛用料足唔足，冇直接關係

呢款話40-60%最高

唔係話要買大好多，係大少少有著數，最後都係睇錢做人，50%off 有鈦金級數我又真係唔介意買大少少

10%loading 有90%轉換率已經贏哂

同我諗法一樣

佢哋砌機嘅筆直完全係兩邊極限嚟

近年太多廣告，已經少左高質test

我張係galax 非公底
好似8+2phase drmos

嘩 唔敢再搵佢砌了

一係窮到玩二手/洋垃圾
一係有$到用1x萬砌來打機

重有一D真係有料，同你拆開睇chips

其實代理成日送野出來比D kol
你見某某突然打手上身，就知乜事

單Lan抵玩

不過我已經有$3200 918+
所以冇入了

我記憶中喺CHH見過嘅幾樣
砌EPYC
砌TT RTX SLI
玩全新企業SSD
Optane SSD有人討論有人用
CHH啲人普遍對國產牌子印象唔多好

有班人就鍾意最平價錢玩全二手件
都唔知係特登定真係冇錢

我無錢買儀器check 牛

唯有睇人用loading + 示波器 試隻牛
再睇下人地爆開隻牛，睇下裏面用乜件
有興趣會再check下d 件既spec

幾時 arm 64 nas 先成熟？

celeron nas 唔夠勁， xeno nas 又食電

雙lan可能要short一short電阻

佢個spec全新要$1500hkd
所以扺

我自己上年平入918+

玩極限budget 機個啲多數都係玩多過真冇錢

一直有wor ching
ASUSTOR部 10Gb lan行m chips(arm)

而家nas，Q/S食水重係深，個os 成$1500-2000

我自己就打算出4/5Gb lan先再升級

好多人玩不能說nas ，最後都係走去玩正版

個fd試咗機表示：

希望無野啦

眼神死

可能我心多，句野覺得有骨

50/50
可能比面樓主
膠爸始終貼左2k

我睇過幾個post, 佢地建議玩不能說，入單port最安全

雙port bios有bug, 好易到30mb/s就上唔到

依d case全球都唔知有幾多單 裝成咁都俾個客？
樓下鋪呃你都會裝到好好睇睇啦
成皮野熟客都咁交貨
我去三c俾人呃都唔買悠二

利申：朋友不是我 有朋友買悠二電腦 搞到成肚氣

早2年砌都中招個機箱火牛位好難拎

我換左 幫我free up 左3600mhz 態度同速度都幾好

早排搵悠二砌機
無可否認佢走線幾靚仔
不過插少左水冷頭條detect 線
搞到我成個禮拜以為Corsair icue 有問題

抽水唔緊要

但圖都未識睇

你張圖咁影法會唔會考慮下你係咪你自己影得差先呢? 等陣指撚錯左又話唔係個度真係笑

突登開個 child登 acc真係多謝你

相又唔係我影

但有睇前文後理都唔會話係機箱後面塊板啦

咁多頁都無人錯得佢錯..都仲要兜

咪係囉

抽水唔緊要，都望多兩眼做吓功課先鳩噏

咩大埔機神

佢d list嗰d箱都係表面spec ok但實際上手d detail位怪怪地
平時討論話推嗰d箱又冇見過擺入list
Eg. Rl06 pm01 pm02呢d

Budget Build
11000 樓下用嘅都係on9 500W牛 同d 垃圾箱
13000就變哂做佢鐘意嘅giga 同 p600s

求 backup link

拎番出黎鞭啦 抽水

XFastest 威名付諸東流

XSlowest不嬲都係old news+一大堆槍文,幾時有過威名

原來 XFastest 係咁偏頗、先入為主

得罪講句香港較為熱門討論硬件嘅科林除咗 hkepc 就係你口中嘅 child 登，其他如香討根本不值一提，咁踩連登、得失你啲潛在客，如果連耍個冧都唔做，相信你以後只能上 hkepc 。

開箱文我只服滄老極限風大同埋Chiphell班痴線佬

下，已經變哂廣告文
得幅相

華語區只有CHH可以睇下，其他外國高汁forum例如OCUK LTT都係好野

但真係5成7up無計

Chiphell其實好多打手

呢兩日到會有

oc算係最多野睇

我由8700k 4.7->9900k 5.0都要做唔少功課

chiphell / OCUK 高汁, 有玩充電野, 可以睇下充電頭班癲佬

我成日同人砌，我可以話佢D post完全零參考價值
信佢死得人多

8700k打後，好多地方你唔落手超過，唔會知有乜伏位

上咁多年論壇都未見過咁ON9嘅事, 刷新紀錄, 香港地應該得呢間鋪咁ON9攬哂上身再送大包
上開EPC都知, 兼容性問題向來係買家同廠之間去DEAL

初代X99夾DDR4就唔多講啦太耐之前, 有玩嘅都知當年3000MHZ RAM係機都開唔到, 換係人情唔換係道理
CPU換代要更新底板BIOS就EPC同連登都發生過, 兩邊都係代理&腦場大鋪屌返個客轉頭, 理由好簡單, 邊個即跪=邊個錯哂

搞笑嘅係如果鋪照換, 咁原本件貨邊個食左佢? 如果已經開左用左插左砌左唔再係全新貨, 照PACK返好賣返出去要下個買家食? 格硬砌格硬出, 邊個格硬落單忽然唔識電腦扮新手, 難怪香港似大陸一樣越黎越多番PACK貨

追完POST, 以為樓主講間鋪一開波就好似以前行規咁做, 唔理樓主唔認頭屌返樓主轉頭所以樓主先上黎開波, 點知原來係一開波已經認哂頭, 得啖笑

比個例子大家
佢地test野，就禁放係枱，開大冷氣來test
亦未必會跑1hr以上

你用會入箱，未必有冷氣，可能一野run 10hr以上

我就見晤少伏位

無計而加消委大晒

van 仔有話, 如果件貨開左, 間鋪會用8~9拆收返件貨....

今次問題係膠爸同悠二傾LIST, 外人唔知佢地點傾

另外, 如果唔想自己check 兼容性問題, 可以入張LIST入pcpartpicker, 如果入唔到就有兼容性問題.... 雖然佢對GPU可能唔太準, 但一般用OK, 當多個reference

佢好似有 hkepc ac

燒埋機, 死得人, 收$150搵鬼做

自己買散件就係你咁講, 唔compatible 就個客責負，呢樣無存疑

但如果係砌機，就算柒如3C都會即場同你查吓個heatsink 夠唔夠入先打單收你錢，呢樣我喺中田肯定試過

何況法奧呢d 網店，平就一定唔係最平，就係貪佢有服務有advisory先幫襯佢。 如果連咁簡單的提醒都做唔到，我唔好自己買散件砌？

如果佢今次同我講，件係你㨂架，無得換架，我保證我以後唔會再幫襯佢。

三幾百一個heatsink 或者九百蚊一個機箱你認為我志在咩？ 問題係買嘢都要講信任，所以我接受悠二的補償，下次再有嘢想買一樣有可能搵佢。

笑左
我自己硬食唔少ram/板/牛，有時比下一個客，有時epc蝕出
係display 太雜，只可以借另一張去test
你下下推個客去代理，個客又洗乜同你買？ 3C一樣有得砌
今次重要係有問題見到唔出聲

利申，上門收$500/hr,
試過唔少次彻機有hang，直接比過部新，再慢慢打散check
我係貴，但我有生意

法奧剛update:

我覺得算係咁

如果間鋪夠專業 係砌之前就意識到相容性問題既話 就唔使repack

悠二做生意方法同做IT Dog 冇分別
有bug 咪debug

責任心問題
有心check, 一定check到

etc 我整消防sys
部pc好平
但套sys超級貴，你換pc 要全個site test過D 感應裝置，$$$$$$$$$

如果平機你都hea整，又邊會接到貴價job

之前有一排玩鋰電同叉機睇充電頭真係堅正

咁總好過唔認

可能我以前有玩直升機，好早己買skyrc叉機
又diy過A123叉電，所以覺得冇乜特別

之前搵佢砌機，比錢前就秒回，一影完過數紙比佢就十問九唔應。之後部機到左一開機個harddisk連唔到，就WhatsApp佢問，之後叫我影相比佢睇咩情況，講幾句又唔覆。如是者拖左成個月，有一日屌哂佢老母咁，問佢生意係咪咁做嫁 應該驚我唱衰佢即刻扮死狗。仲要講咩平時星期日唔開工，今次特登上門黎整

你有錢俾當然試到你個標準

另外$150砌機真係唔包燒機, 你之後有事可以拎返鋪CHECK....

收$150 就唔會寫明/講明包生子, 覺得貴可以搵另一間

公審悠二

邊間?

why not both

咁都係好事，呢度爆完

佢都仲有得改

砌完同朋友唱，佢失生意得嚟仲無仇報

間廠設計嗰陣都估唔到嘅事 推哂個波落零售到 零售係咪賺埋r.&d嘅錢 定係工程師都冇零售鋪頭咁專業

上得鬼佬論壇多都知兼容性係好麻煩 唔砌落好難事前就知 冷排頂ram頂卡最常見

砌機就要被迫硬食番pack貨咁慘 砌女都要砌公廁真係毒撚悲歌

我唔係收$150

我砌機行哂 3d mark
aid64 1hr
數埋ram(mem86+)
以前行埋hdtune

我都可以話你知，佢之後可以hang
因為而家太多軟件bug

我唔收得平，因為出事我要收番件自己食
出事我煲底板，起碼要check 1-2日

以前重有部i5借比客，不過而家cpu冇乜力，借來冇用

今次法奧一定負全責
邊有可以咁樣交機比人
我就算幫朋友砌都會睇睇個機箱spec
睇下會唔會頂ram同頂側板
你話人地比條list 可能係fd搭fd完全唔撚識
又有機會係冇睇過spec
講真搵得你買埋砌機好多都係未必熟
你包砌機無論收$80 好$500 好
你都要砌得好好睇睇比人
冇得格硬黎
冇得因爲話忙睇唔到
呢個理由一定唔接受

我就算幫朋友砌都會睇睇個機箱spec
睇下會唔會頂ram同頂側板

咁我係咪要切腹謝罪

過左#1 好耐喇
後補都做埋喇

你本身揀果個唔頂 好似係?

依家係UAT發現有bug唔debug直接上production

然後個user試到出事先去debug喎

屌 你有買佢砌機服務嫁
我平時自己買料幫手砌

唔係

我simply 無check過

唔知換機箱 同散熱
上門即日搞呀嗎
但係呢d低級錯誤 作為砌機鋪係唔應該會發生

咁你咁驚就唔好收人錢做砌機服務囉。又要砌機。砌到出事又唔想負責

低級落單低級出貨高質公審高質回報 抄低條方程式先

唔應該發生唔代表唔會發生
737 整出黎都兩單出事 作為飛機供應商唔應該發生

個問題出左黎
點樣防止再出現同埋補救措拖先係重點姐係debug 同 data patch

火牛cable唔夠長/風扇太大 成日都有
岀事call客已經可以解決

件貨下次彻機出，問題不大,你去買鞋，都唔一定係處
有處女情結ge 客，自然會去買散件比師父安

我自己就只接受唔到mon/notebook 翻pack

做砌機真係慘

我買鞋最後一定問有冇全新 唔會要陳列品

屌得入就屌得入
屌唔入又屌唔入
佢自己唔知？
姐係個客on99入左ddr3 咁佢照屌？
飛機咁複雜點同
依加塊側板特起哂 話你知唔岩入
部737有冇話佢會收皮先

你可以死心，佢話有
sale入去，都係求奇hea你

唔洗諗得咁死

最緊要劃分清楚責任誰屬, 之後會按責任收返平/貴 (好似經濟學乜乜膠斯定理咁)

你收得人錢砌機你就要處理嫁啦
人地散買你就可以話關佢撚事咩
兼容問題不嬲唔係退換理由

做support一定係最低賤

咁樓主情況係事實
佢係有道理
除非佢買散件自己砌
咁就樓主問題

當年大把人砌x99
default行2133係開到機冇問題

咁係你少上epc 2133行到 超頻xmp3000失敗 係唯有等廠更新
連登都有個amd post你買4800落x470行唔到係點計

買鞋例子好正,

買機通常我買散件返去砌, 半尊業驗屍官, 但買鞋, 就90%二手貨

XF 個 mk 肯道歉未

MK黎架咩
毒撚到

條女黑到送都唔要

冇用
我見板/display card
全新都可以係qc次貨
一開盒已經甩cap/cpu針有事
我地發現就易搞，一般消費者買到就仆街

mon更係100%中伏，代理送過嚟好多返pack
所以我已經好耐冇係代理落mom

前排先有人話
Child登淨係 9up , 話返去搵阿 Joe

epc真心利害，大把油水/Sponsor
我地少戶，只能用自己$掃雷

fyy

有冇相

原來好多人知

外國買有DOA, 唔洗理, 即換

香港就煩, 俾人話人為, 所以出LIST都要留意QC差既零件, 避左佢地先

片就有 俾VIEW佢喇
原來唔係黑 係樣衰
分左類去樣衰果邊記錯左佢係黑

果時am4 買3000砌之前法奧講明唔包超到啦
有排興aegis gaming 同 Adata xpg z1
佢都係試下超上去幫你燒下機
咁你一早講明咪冇問題囉

矛144呢下笑左

乜牌子mon都奶過野(未入過eizo)

而家除左一次訂幾十個mon會call代理
我已經冇做代買單一個mon
見過鬼怕黑

尋日應對補償方案都算係咁
好似上面po話齋
換著出面鋪分分鐘同個客鬥企硬都似
邊個認錯邊個輸

見到佢有D執著, 但做唔起...

由得佢LA,

佢地玩PR 應該好勁.....

連登仲未有人浮出水面做PR

乜wor

好朋友

反正同類事件出面發生好難肯free upgrade，換箱加扇作賠償，有咩問題佢都會俾人召喚連登，另類嘅買安心

無你搞到我。。。
心血來潮想改名叫七up人(刁民ver.)

企硬就變黑店。法奧又唔係咩大舖

XF 係咪咁唔憂做

明明有個大好機會都唔識發揮
係要衝出嚟柒

膠爸已經放左悠二上枱, 好難硬

屌笑左

偷人名好似好衰 up下算

掛住清舊貨, 唔記得睇spec, 唔好意思丫傻鳩.

油2 應該插到個員工收皮
個個砌件 POST 都講油2 不了 , 佢地係連登就收得皮

真慘 , 要做蝕本生意

死啦，個 post 到而家仲係熱門，悠二今次完了

佢生存到今日都未玩完, 跟本係傻鳩太多.

唔做唔得
網上舖 , 一個話呢得 , 個個附和 , 可以摺埋改名

咁講法唔通係不存在既員工出錯?

睇下有幾多 XF 之流衝出來柒

個post就變長期置頂 會唔會有機會開post 2

琴日唔方便回覆

事情係發生左，正如膠爸所講，我係起Whatsapp同佢絕對承認錯誤，雖然部機最一開始唔係我砌，但呢個係我管理問題，責任依然係起我身上，雖然條List，膠爸只係用左我條List兩三樣野，絕大部份野都唔係我建議佢買，例如U14S / 火牛之類，不過我都依然有責任去睇清楚，呢個我自己睇少左都係我問題。

至於琴日唔回覆住係因為想解決左件事先，上黎覆係唔會解決到，所以我決定盡快同膠爸溝通返幫佢搞返掂部機先，而唔係潛水唔覆，我諗有留意我既人都知起連登出現過我個名或者關於我既Post，我冇一個Post係唔會回。

我見上面都有人Post左我起FB整既三樣措施，個個係我而家呢一刻可以做到既野，另外網站問題，都係之前所講，到尾聲，點解拖左咁耐係因為一直都唔滿意出到黎個效果，所以中途轉左好多人去重寫，直到近期先開始滿意。

近期已經著手搵左人幫我分擔客服部份，因為之前人手唔夠，所以成日Miss左訊息或者覆完其他客唔記得覆返之前個個。

另外，我唔會潛水，都唔會逃避任何發生左既問題，坦白講，私底下都一樣有其他客出過事，而試問邊間公司係從來都唔會出事，但就算唔係起連登開Post，我私底下都一樣會作出補償，幫到我一定會幫。

如果有咩問題或者意見可以問我。

有冇個website beta preview
可以幫你望下wo
你知喇 你睇既野同其他人望既觀點幾咁唔同

我冇鬧個員工，其實部機前日砌，我當日唔起公司出左去做野

之後我琴日朝早先見到膠爸同我講有件咁既事。

我同事都有見到呢個Post，不過我冇怪佢，我當初俾落既指示同公司檢查電腦既規矩有問題咁解

坦白講佢係幫我打工，佢都有見到呢個Post，我冇怪佢，我鬧佢冇意思，我事前完全冇同佢講過遇到呢種情況點處理咁解，怪就怪我之前管理有問題

反面教學post.

砌機唔好幫人清死貨.

悠二畀佢啲𡃁跌
XF 諗住抽下水點解最後柒到要hide片
飛馬乜都唔洗做坐享其成

btw 經過呢件事之後
我覺得唔幫襯悠二嘅人點都多過話見到悠二肯補償而繼續幫襯
始終仲有其他選擇

唔想臭朵無生意 唔咁可以點？

呢單係蝕左，其實膠爸個朋友起好遠，正常情況下我俾司機個運費係要加倍，一來一回再加上換左貴箱，唔計人工費個d，應該係蝕左

不過唔緊要，我當係買個教訓姐

鬧都無用
補完飛再定返方法先有效

叫悠二苦主集中討論帖？

點會蝕. 過萬條LIST, 大把地方有水位la. 你估幾千文書機咩.

冇事都可以無條件退貨
大陸更加玩到出神入化
買一堆測完體質之後退撚晒啲差嘅
香港就算鳩數啦
七日鮮未過拎去搞都好似乞緊間舖咁

我琴日朝早見到膠爸sd俾我d圖我都呆左呆

之後我先問我同事發生左咩事

了解完之後，我都冇乜諗其他野，幫膠爸搞掂左先

油2

講左九世，個網sorting仲係鳩流流

上年砌左部又係發現有啲
Inbox左又要好耐先覆
但一上連登講兩句即刻有人覆
前後整左兩次定三次先解決

我呀婆都唔會錯都知size有問題啦

佢見你無覆等左成鐘半麻
要知佢急唔想等

細鋪，就算GTr配件係代理放你門面
你都要比$先

上面有講到呢樣野

有得你緊要咩？

關公係好重要
pm冇用

飛馬咪又係半斤八兩

雖然係，不過唔發生左都發生左

發生左咪盡快補償返俾個客

之後再反省點解會咁

反省完咪先上黎回應

法奧好係好在送貨司機

我而家都係咁同砌機個邊講

聽講ｄ人話我司機好靚仔

其實你公司有幾多人
上次同艾巴上黎
得一條友on99坐係度 唔知發生咩事咁

４-6個

有時候我或者某d員工會出去做野

圖呢屌你
搞到我想叫油耳幫我上門走線

做KOL咁耐, 幫人出左咁多年LIST, 呢D位都未識睇, 廢到咁咪虛心D 學下野先LA.

以前你無舖, 表面上無利益都算. 而家收人錢都攪D咁既垃圾出黎. 你都係收皮LA.

其實而家最應該被狙擊嘅係 XF

屌 但你個網真係要搞搞
同埋有咩野哪你同事出聲
其實可以避免呢d

同埋你地d estimation 做好d
艾巴話果日星期六 so call fb 約左整 gpu 上水
咁fb 問進度話 預星期二有得拎
但星期三打去畀佢講冇x62 要遲多日

你地自己要整好d 個tracking system

畀人望下又好 你地自己manage 都有好處

其實XF咩事？

我琴日留到起公司做野好夜先做

佢rewrite 緊(講左兩年)

我自己心入面急過任何人

XF d 人 youtube 開live 講呢個post 單野
笑埋一份
但又錯重點

而家係個客自己只係用幾樣佢建議既件, 即係暗示係個客傻鳩丫, 油2無做錯.

呢個我都知

會改

我有講過話我有責任去同個客講

我上面話係我錯我問題

WHY NOT BOTH?

食水唔深，點樣咁多員工？

算喇

講cs 悠二唔係最好
但最足

你點拎返錯左既野恥笑同指責都冇用

有冇得preview 下個website

明踩暗推

夾硬入都唔罵。
下次cpu 同塊版針腳位唔啱係咪又係大力出奇蹟比個客

以前高
依家一隻Ssd $12-20
$1000牛 $20-40

因為我見個Post 有人話條List 係我出

但其實List 唔完全係我

我想解釋返呢樣野

不過我想講既係 點都好 我都有責任去檢查條List 再同佢講

佢都唔知咩事
衝左出黎

咁樣都出機比人？ 咁不如自己砌啦

呢D就算LA, 細公司, 預長咪又係比客屌.

好似話上連登投訴會極速有service.

係lo係lo, 大家都有責任, 唔係油2廢柴. 油2無做錯.

係lo, 專家同人執list. 執D伏LIST出黎, 係威既.

我管理問題鬧佢有咩用

只係同佢講遇到呢種情況下次應該點做咁解

再一齊商量有咩野方法以下避免下次出現同樣情況

講真悠二衰咩冇人唔知

1. CS 慢 (大把人pm 佢wts/fb/tg/email 冇覆冇反應) 出事野拎上連登講就最快覆

2. 個網廢

3. giga & deta 牛 (佢既個人喜好 但我覺得可以 多少少option 11k list 仲用500W 牛真係

4. 成日有手尾跟 同pt 1 都有關 多事出->搵CS搵唔到->連登post->執手尾

有既大家再加
開Post 2 都可以用

7喜人呢

留名學野

deta牛其實可以好伏
我奶過野

其實個pt 係
明知塞唔入
佢自己要有個常識 唔係格硬黎 照出貨
而係停一停

你係要扣佢300蚊人工 罰佢今次單野

1.
以前係
近期同一個人夾左幫我

2.
重寫中

3.
11000個個.其實我唔覺得有咩問題
不過我可以起條List上面再加個火牛options

4.
同第一點一樣

高油水得display card/箱

版就$1000/60-80

mon/cpu你去腦埸更平

so call 佢聲稱隻 detla 500W 冇試過要RMA wo
同埋佢自己都做左評測

咁咩牌子都一定有唔好既型號

最起碼我而家呢隻實在力量我賣咁多隻都冇問題

但大多數Delta都冇事咁解

黎緊Delta會有新Model 模組 + 80 plus

重返diy

上次上嚟你鋪頭見三個人

反而好奇邊個係你

仲有ram

呢種員工都仲敢繼續用。我就真係唔敢幫襯。香港政府式辦事手法。出左事無人要負責。係你間鋪聲譽受損姐。

冇可能有一隻牛永遠唔壞.

都冇可能有一個牌子成間公司出既產品每一樣野都一定冇伏

盡量搵囉，同埋講真antec neoeco ii出左咁多年，咁多人用，高登連登都咁多人推，Delta實在力量同Neoeco II同一個方案，用料好少少

台達牛 我覺得ok喎

我身邊大多識我既人都係認住我副眼鏡

銀色黃鏡防藍光眼鏡

giga rgb software 可以同 easy anti cheat 撞
咁u think u la

Delta牛香港

只壞不修

上到去代理有問題即換

我450/550/750w都出過事
有D午夜兇鈴，拉起power key都可以自己著
重要無定向

有D power off完就boot唔到，要斷電

以前係新機

上面所有野，同一代理，成部比代理check
冇事打回頭三次

之後牛我自己硬食，所有野解決

Ram得3200C16/3600C18,想搵d 3200C14/3600C16都無,不了

我諗giga今代的確對比同價落足料佢先夠膽推
不過始終個bios難用
另外見呢到唔係好buy實在力量
但我見出面玩開火牛都係甚少睇牌子
睇oem足以決定用唔用嗰隻牛

多人推唔一定冇問題 antec eco牛 幾個月內我都壞兩隻

z390 giga用料唔差，外國好多評測可以睇

我h310 b360都係用返asus咋

嚴格上我d list asus仲多過giga

z390得幾條List姐

你係第一代neoeco 定第二代?

繼續giga display card

其實佢又唔係faroll既競爭對手
佢都係想要view要subscribe姐

如果佢肯讚處理得好
分析下可能只係其中某員工既誠信問題
幫手講下說話
成件事唔同哂
又有光環拎

而家處理完
個客滿意
佢仲出黎落井下石反而好肉酸

delta只換不修有原因的

係因為Delta唔會幫任何公司做RMA

delta角色係賣隻牛出去.唔會有售後

呢個我所知係其他地區都係

所以Delta香港一定係只換不修,而且唔會係RMA貨

因為唔存在RMA貨呢樣野

XF條偽娘真係好d收皮啦

asus都有

悠二有 不過價錢係平過街但都貴過網上

抽水抽得柒d啫

抽水個條片搵唔撚到既

hide左啦

唔洗收皮下話
我信係員工問題喎
你估請個負責任既人做野易呀

一間公司又唔係多人
冇得求佢review control得好好喇

出左事會改咪算囉仲咬乜

管理問題都要鬧
如果佢唔係求其
唔係拿西

唔係諗住得過且過根本唔會出事

呢d唔止係技術問題
係誠信問題黎

唔通下次有人偷你公司野出去賣你又係賴自己冇鎖好d貨咩

一代 頂佢個肺 上代理 個死肥仔hea鳩我 死都話冇事 仲話我插錯線依家照換俾我 返到去試都唔著 我拎自己隻GS600 一插就著 搞到我來回幾次最後唔整 係個肥仔面前 掉落垃圾桶算

Delta 係唔係唔送牛俾人拆解同評測?

咁耐仲未有人放 backup
想睇

變左偽娘post

慘, 我得閒都會聽下佢行場報料

一代係真係伏黎

我當年都唔知

neoeco 一代係seasonic OEM

當年係seasonic最多問題既時代.所以有一期好多廠都由seasonic oem轉哂去其他

我都一直同緊代理商傾緊呢樣野,但delta完全冇support......

不過下代delta新牛姐係金牌模組個隻.我諗住用我自己身份去sd俾外國某幾間機構

我坦白講.我冇乜能力做火牛review.都唔夠公信力.所以我會自己錢去送出去

尋日收完台隔左十分鐘左右已經無左啦
btw 喺直播好似見到膠爸

最谷氣係個死肥仔 話我插錯線 屌條友成日倒米玩鳩啲客

我想嘔呀.jpg

嗱，我 fd 今朝咁覆我：

個fd 收貨架喇

第一句係重點
你屌到佢要出聲明

可以送去 techpowerup , tomshardware....

jonnyguru 近排唔知係咪死左, 好耐無update

睇錯以為power_off

其實⋯ 我都唔算屌喇

我都好客氣吓架喇

以為掛住 XF 個朵就可以出嚟撩事鬥飛

係男人就唔好 hide 片唔出聲當無事發生

定係呢啲係 XF 處事作風

我都係諗住呢兩間

好朋友.jpg

你搵個朋友出時間研list 出埋錢砌機啦

都係既...起碼件事解決左

ok 大家唔好再推了

做過一次($佢出)仲唔見鬼怕黑咩

講真悠二變晒質喇

以事論事 出貼即有反應有覆

依家機又喺度又用得，樣樣嘢都有保養，錢又貼咗二千幾

咁都仲有投訴？

好在你唔係我fd, 真係斬人都似

條偽娘收皮啦

想挑戰下十萬蚊打機LIST

純粹笑下姐

btw 都係岩岩先知原來係你比錢出黎upgrade返個d 所謂補救?
賺死悠二

9900K
Titan RTX x 2
其他自便

你唔明單野點樣咩
膠爸本身貼個fd 幾k
成set 野悠二砌

出左事

悠二換箱
膠爸想貼錢加intake fan 但悠二唔洗佢畀 free 畀佢

完

唔係

free up個d係我俾

佢意思係部機個總數.佢貼左二千幾俾佢個FD黎買呢部電腦

真係諗唔到SLI有咩用...

冇用 呃下錢咁

唔係

悠二無再收過一毫子

最初買機15600

我收返個fd 13000

因為佢budget 13000，火牛，SSD同2080 當係我幫佢upgrade

我一直以為係佢fd 出足15600

舊時幫襯個箱加咗冷排張卡隊唔隊得落都有同我計埋 乜宜家變成咁

係你成日都耍走人
我自己硬食唔少

我都覺

佢識佢個frd好耐 貼2定3000蚊出部好少少嘅機呀

你唔好成日個post一有悠二就失去理智啦

Shadow of tomb raider, BFV, Metro exodus個d

你唔開sli 鬼上到4k 100fps

單張Titan RTX 都唔得啦

應該係悠二個PT on9

呢個真
以前同林仔fd
撩到人地而加屌返佢

我再講真係又loop返尋日d野
算啦 都收左機

link?

9980xe +titan rtx sli

真係當冇事發生

9980xe 打機點及9900k

我耍走人？？？

好耐之前既事

十皮呀
仲俾99k

9980xe係垃圾

未掉上去
等一兩日啦
琴晚我第一個睇同膠爸講返
佢本身都係未了解成件事由網友提供
佢有講明既
又未全部關佢事

岩
快d掉
再講我知係邊執

打機嘛

駛錢重要定性能重要呀？

有錢剩車晒落ram 同ssd 啦屌

你個垃圾佬

係
批發都唔係一個價
冇量就冇得平或者冇額外折扣
塞到個倉爆炸都要每個月夾硬入貨或者食餐包埋啲冇人要嘅型號

有冇X299板用到trident z DC?

SSD有買貴無買錯

悠二sell服務?
上次砌機d嘢有問題 個mon少粒螺絲 條ram壞鳩咗 想攞去換 搞撚咗我成個幾星期先叫我攞返去換仲想耍鳩我好似我煩鳩住咁
十問九唔應

得罪你呀

換著係我咁推俾朋友用,搞到咁我就上鋪頭當面屌幾句等間野搞返得掂就完算,估唔到膠爸原來係自己俾多少少益朋友,但照收d咁既補救
我真係一直get錯以為佢朋友出哂
點解膠爸可以好脾氣到咁仲可以慢慢whatsapp 理論係我一早激氣到爆血管

仆街 睇黎我真係要控制下自己脾氣

推
Inbow fb佢

代理

我燒左佢都唔俾你啊

好ON9既失誤,悠二應該捐錢比奧比斯當道歉

買10套Keyboard送一套

睇落都算係咁啦 送個新箱快快手搞掂佢 悠二啲伙記有問題都唔係第一日 當年我收貨一打開見到多咗條ram 買一送一XF係咩事條片睇唔到 有冇花生懶人包

一係買CPU要搭底板/買display卡要出一set

骨多到你怕

快
記得live

我窮無錢買多粒燒

唔關事
擺明有心夾硬上鏍絲 就唔唔識砌機見到拱起咗
都唔會夾硬上鏍絲呀話 好離譜囉

大我既

悠二俾條o靚累死
悠二其實自己無問題 下次搵佢砌寫到明叫悠二親自砌

陰毛論(七喜上身):
某二最近覺得生意差
可能想搞過噱頭 推返高D買氣
諗住是9但搵條友開刀黎硬SELL其優質服務
點知好死唔死抽中豪客個FD子

結果搞到123 ABC 反效果

利申:尻UP
不過搞成咁都仲可以話間野算係咁....我覺得地球都真係幾危險下(刁民)

你贊助下

悠二可以加個服務
啲o靚砌80蚊。
本人砌比雙倍

講緊某單 技嘉卡1070 ?

又有花生?

印象都係2018既事

樓主成set砌連1070卡點知玩起上黎fps奇低/一忽忽咁
一開po成村人圍屌樓主wrong hole/on9仔
最後出哂 test圖 + 暗屌覆機勁慢 d仆街就潛哂水
之後有巴義助試到條友根本唔係唔覆/唔得閒 最後又係換parts收科

悠二出機冇test d 件有冇壞
依家一定都冇喇

花生，花生

個時我先開始唔妥條友,屎忽得閒起佢底查埋佢間鋪fb
屌佢老味,有個唔知係咪老外既人屌9佢地
寫中文幾件講落單既9唔塔8
講英文既屌9佢地英文弱智咁無人應到

真心想知呢類LIST 係咩硬件

intel個期得8字頭
d件上至cpu,gpu,下至ram,ssd都貴到臭

個人應該又係衰跟佢list,係跟足個種,我諗換轉用其他3c1j或t記砌d人都係笑底死唔會圍屌既

8字頭 lag到一忽忽咁 都幾誇張喎...賣壞件?

散熱不足掛
overheat

張卡有問題
google都大量災情報告

條攬屌仲上水話 唔會賣人壞件 唔想搞埋自己
但間野d list長期放 屌到佢20系卡仲有on9護佢航話俾機會技嘉
之後我就卜9左條友 好似後期又出開箱話20卡都係偷工減料
悠二就開始有左精神分裂既稱呼

giga 咁多d ver.xxxxx 心知不秒啦

而家個悠二係version幾

可能入左股飛馬都未定

技嘉有信仰既
住美加都好

真係買美水好過
東亞貨差到仆直

真係唔知

之前油2 話即刻跛會改 bios
唔見影

邊張1070 可能自己中左招唔知

windfore 呢張
1070ti都會有

P600S都話係真係有d料
技姦張wf個價位不如買msi ventus好似仲平d

召喚amd ryzen 第一期 gigabyte ab350m苦主

Gigabyte GTX 1070 WINDFORCE OC 8G
災情如何

on9
gigabyte根本唔會理

佢目標係要平

其實我唔係第一次解釋個單野

個張g1 gaming 壞卡係因為鎖左頻.我之後自己試下重新flash左個新bios落去.係解決左.當然我都照sd左俾代理話rma

而呢個問題早在好多年前已經出現.而且不限任何牌子.唔限邊粒GPU.都會有機出現問題

我當時post左好多google上既新聞.基本上你見到既牌子都會有

不過當然最後俾人無視左

\|/

買技嘉 買雞頭是常識
by台灣仔

我既消息都係黎自個邊.個邊點同我講.我就點同你地講

X470先係

amd本身就是伏

二代只係無禁伏

香港windforce 2070最平4100樓下

香港ventus 2070 最平4200中

我尋日已經禁埋list俾樓主
叫埋佢成部退$,就算要都換左塊底板
但佢照樣收部明知出過事既野我真係唔知嬲定笑好

唔係過熱

係NVIDIA問題

邊牌子都有機會出現既野黎

原因係VRAM / GPU 頻率唔識上返去正常位.只係停左起最低運作頻率

我自己搵到既解決方法係flash個新bios落去張卡到

另外MSI ventus 2080出左新版本叫V2

嚴重cut cost

有興趣可以上msi官網睇

因為NVIDIA逼AIB廠一定要出張HK 5699既卡

MSI張ventus 2080本來就唔係諗住用黎賣5699

所以cut左cost變成V2

用緊ventus 2060

超咗幾多mhz

MSI Ventus 2080

MSI Ventus 2080 V2

正常使用only

尋晚我都有睇，可能你無留意到，其實佢一睇到個post就講咗唔清楚第2張相想表達邊到出問題，然後再講佢「估」個火牛位出事，少少柒咗姐

有興趣想知個單野既巴打

可以Google " NVIDIA 405 MHz "

我都post d圖俾你地睇,好多年前已經有既問題

好似今代RTX未見.但之前咁多代.每個牌子我都見過有

不過一講到呢度.就會俾人無視

然而我都唔知點解NVIDIA到今時今日都解決唔到呢個問題

呢個真係唔好問我點解

俾你地睇埋上面個刁民丁個巴打所提既Post

技姦顯示卡先大問題...佢aorus個series出1080定1080ti嗰陣又好似有問題
連旗艦都咁

只係連登多人跟我List先多問題出現

呢度咁多人用giga咪搞到好似giga得呢個問題一樣

但上面顯示卡個問題.根本就係全球性.咩牌子都有出現既野

講緊係連NVIDIA mobile version M版GPU都會出現

即係點
唔太識睇

cut左銅底變左HDT

HS面積同埋厚度大幅下降.特別係厚度.明顯簿左好多

溫度隨時高7-10度唔出奇

呢度只準報悠二喜
不準報技嘉憂ga
喪事都可以講到變喜事咁
你話係咪人間一大絕

報太多d屎忽野呢班友一係屈你3c sales 一係七喜
再唔係發爛渣 話你五毛 呢度變中國論壇

其實追個POST睇見個刁民丁仲緊張過你

你搵啲位畀佢入下油二啦

唔關我事

又唔係喎 之前XF成日同某C超頻帝玩合作

OC帝依家話就話UNDER CGA姐 但實際CGA啲濕鳩野咪又3C

講左咩自己參透下

幅圖膠爸貼既?

唔係膠爸貼仲可以係邊個貼？

都係，佢咬悠二仲大啖過我

PCB有無CUT??

差d 插左膠爸一大碌
我見少左層,完全無張圖

Pcb唔係公板咩？邊有得變

老老豆豆
上年我已經卜左佢
網都無再禁過入去
失望到已經無興趣到咁

查實都係由頭到尾凳你同你fd唔底姐...

我寫好成set字仲諗住話你
諗諗下 唉 算啦 都係個句你fd話無問題,你又肯接受部野...
查實我都唔知自己做乜咁肉緊

只係諗返起atv都咁多人屌
七喜人幾時返黎幫手茫下呢度??得我一個頂住班打手好勀
留返張江澤民.jpeg 算

ventus 2080 第一版係金屬背板.有上導熱貼幫PCB散熱

V2係一塊膠板做樣.甚至擋住散熱

VRAM位完全冇野幫佢散

cut cost cut到傻左

inbox下油耳sin
人懶走線求服務

其實你試下掉啲technical啲既見解

唔係下下都伏list行先 Proof with evidence

應該多啲人BUY你

食花生，等睇戲

唔啦 97前都仲敢,呢加咩時勢
蒲返半年連登都知 官字兩把口 拖得就拖...佢呢類出黎做既咪好似弊笑咁 過排就無野ga啦
尤其係我逐漸覺得 睇下傻仔中佢伏查實都係一種樂趣

同地始終人地出黎開鋪
抄少少人地 文章 呃得下人 d貨走到咪袋袋平安

所謂狗急佛跳牆,斷人衣食正仆街,我唔敢得罪到趕到人絕路(雖則我好似做緊)留條生路比人廢事到時起我底上門盞害9我自己

又到刁民丁表演時間

無戲睇丫!

又唔係有著數 做gag巴既野做乜

上星期係法奧到砌完機
我自己覺得幾好服務
3C1J都大把類似問題(etc正都比錯舊版mb中田收起mb d配件)
最緊時係出事時點樣補返獲
即日免費換機箱送多2隻風扇雖然係應該做既
但我覺得已經好合理
個刁巴由我上次開post問野其實已經block左佢
踩親佢條尾咁 煩膠一個
又唔見有d咩獨特見解
好似佢日屌夜屌T字牌HDD我舊果部機用左3年都無事
giga windforce 980ti一樣 3年無穿無爛
牌子呢d野不嬲都個人主觀睇法

改用比公板pcb更差既非公都得

特登開俾我睇?

t牌 我都係最近先開始屌 wo
t牌hdd要用就上夠4tb啦 d字頭好多災難
尤其3tb 死起上黎 load得64kb
貪平個少少何必搵自己搞

睇完巨人個回po(利申 卜完我又俾我睇唔知做乜...已完全卜)
我發現普通打手癡線既程度除左可以 幫個賣家著想之餘...

點解有case出現買家畀人強姦完
仲要講強姦犯條j好硬好粗好好含

呢個世界究竟怎麼了

T 牌HDD 好搞笑

某d代理既貨壞到7彩

某d代理 過埋保都未壞

邊間我唔方便講

係囉 講到你自己受害緊咁
苦主大聯盟之首 但冇受過苦

買完兩隻T牌8TB 你先咁同我講?

pm 問下得唔得

我其實係花生友

我用企業版4T+8T
斷咗個電源頭
diy整返

但己冇保養

最大盒係咩樣

查實我好屎 預比人話

我都斷左隻
普通4T

企業版 係抵
不過出機list 下下跟hdd就on9

唔方便講了.我身份問題.

我覺得1T for download 野ok ge
但最好係後加

你真係仆街黎
下次搵你買hdd 算
咁咪冇死

睇刁民丁表演
大啖大啖咬
佢仲著緊過膠爸

我唔係唔想講.你知我咩身份.其他野都仲得.呢樣野好難講到咁白

正常
未來科技真黑店又唔見佢咬

ssd加大D
hdd叫個客自己後加好過

好多人有舊hdd

散熱偷得咁勁都唔見有災情同有人講

Adata好咩 三叔條ssd唔係抵玩啲？ ram我用開鯨吞 穩定 長命

adata油水高

妖 講出黎做咩

其實我無嘢啦

我想解決問題咋

我無打算煮死悠二

何況我fd都快樂使用中

悠二咁俾我揚一揚都代價沉重

搞尻完人又扮好人

真

痴撚線

部機咁樣唔通唔出聲？

是其是，非其非

唔係非黑即白架

悠二間鋪真係算係咁啦

睇吓T記咩貨都缺 未來黑店 黃金某啲仆街鋪

開post啱 悠二都有去解決問題都冇做錯
不過 走咗隻七喜人入嚟 成件事就離題

你話我? 我acc本身叫 刁民丁 2017先開始玩連登

今次仆街 玩大左真係俾人誤會

入得呢個post 預左撚狗喇
幾咁期待悠二又出事

我星期一夜晚10點51分wtsapp 佢

隔到第二朝朝早十一點十分左右先開 post 召佢

要唔要寄封戰書寄掛號俾佢先可以開post?

呢個post去到30幾頁終於入正題

仲諗住遲下砌番部四千蚊 dl下j片 睇下電影

做CD ROM望左好耐
新手 真心想問,其實呢類情況 係3C 有冇人會換比你?定直接唔幫你砌
我自己就肯定唔會幫親網店,但覺得都算處理得係咁

即刻化身刁民丁屌柒悠二

樓主做得最岩，就係上來開post
你睇下叫天不應->由唔換，開完post免費升級做xs
再送apple care

直接叫你買另一個箱，一係換hs(一般換箱多)

3c點會發生d咁既野

咁好似前十頁左右 有人話齋
換比你咪要下手 食開左盒既貨?(假設砌個位未開盒唔知唔夠位)

我都預佢夜晚唔睇wtsapp

咁正常人都要休息

本來我打算過埋中午先出post的

不過整理資料，集齊圖片又打咗一大半，所以早咗一兩個鐘出post 啫

悠二唔會唔理的，我都信佢

嘩，連7喜人都出埋黎

刁巴，又一個中招啦

講明

爆咗呢個post我無打算開二追落去

唔該唔好借我名義開post 2

起左底睇

一向係禁
你想所有人happy,
出事人人可以快速/最平成本解決問題

定你想人人出事，都要硬食買多個箱/ ddr 3 ram插唔入都迫你買？

而家唔係用幾個月先比下一手(不同dispay貨)

仆街了 30日先換得返

做住30日7喜人先啦

有必要開post公審人？
佢又唔係唔覆你 有必要咁急開post?
人又係你鬼又係你

其實油耳可以上門即埸換
頂多2hr(除左coasir 個$2000箱要3-4hr)

不過佢鍾意玩又收又送，佢自由

唔同人有唔同睇法啦
老老實實我係覺得唔應該換
我同回應個位仁兄意見係一樣,邊個出條list/決定買 責任咪係邊個度
唔係人人happy,起碼下手個個知道開過肯定唔happy
係最快速解決問題唔代表對每個人都公平

完全無問題 好應該做既事

又唔係唔知點電腦鋪幾點開鋪

咁你仲開post？除左想玩尻佢仲有咩目的？玩完啦就扮好人

幫個fd 跟，我都要俾個交代佢

同埋如果係事實，我無必要同佢隱瞞

正如我去3C 不幸的遭遇一樣會周街講

我都係消費者，你試吓幫朋友砌機收到部咁樣的機隔一個夜晚第二朝仲未有反應，你出唔出post?

佢早十分鐘應我機，我個post都見唔到街啦

呢個係油耳私人WhatsApp

下次唔敢了

如果禁，你加ram出事唔夾
係味個客硬食？
鋪頭收完$,兼容性問題就可以唔理你，耍你上代理？

大把單面/雙面/chip max GB/低電壓問題
notebook更多機會奶野

正常d代理十點都開晒工啦

有d代理九半打上去已經有人應

某d 代理商.10隻壞一兩隻

無扮好人

開得post 我都無咩好後悔

但我又唔認同追住咬啫

on9少陣啦 上多d epc啦

悠二打手開始打你

其實係我遲覆左

正常我10點鐘開工

不過我11點先回到佢

我覺得作為消費者，係要保障自己

但我同時又唔覺得一次半次的事件要追住嚟咬

咁唔代表我係精神分裂，純粹只係好多嘢唔係非黑即白

到呢一刻我都周時幫襯3C

坦白，收到呢部機我都慶慶哋

但如果悠二係解決到件事，咁係咪應該公平d 咁將佢修正錯誤的事實都反映返上嚟先？

如果假設係熟客的話，正常都未必會開post公審佢。
佢自己都識講畀佢咁炒起個話題，分分鐘影響到人地日後做生意。

點解鋪頭要為 未知既所有問題埋單
電腦既野 唔通會知道晒所有問題?件事又唔係鋪頭店員有心冼你
幫你係人情 唔幫係道理(我意見,不喜唔好屌)
唔係去代理屌 屌邊個?

比人強奸完，再愛上強奸犯

btw
機主同金主收貨就可以了，反正$係人地，阻唔到人做水魚

坦白，如果我真係咁VIP

就唔會有圖一啦

我同悠二事前打過招呼架

講明部機係幫我伴郎砌，拜託佢砌靚d

佢又有答我好架喎

你同個客鬥屌->失去唔止係一單生意，可以係好多野(etc 型像)

你幫得到下盡幫，可能會越來越多客
分別在此

正如我之前所講

我都估唔到會咁

我都相信我d員工

不過結果出左事 所以都係我問題

門面野，hea你一句又唔冼$

呢樣真

講真

以前幫襯開佢係幾有交帶

好似上年年頭搵佢買G12+X42

幫我拆埋張1080ti 上埋水，仲要煩埋我部機唔夠usb 2.0頭，風扇唔夠位

賣隻G12 X42 賺得幾多錢？我真心覺得佢有heart 接我呢壇豬頭骨

都係個句，是其是，非其非啫

你係大客佢咪落力少少

老實，我真係唔知我大唔大

我都差唔多半年無upgrade 過部機

有時我去3C 買，有時去Amazon newegg買

都唔係成日幫襯佢

又要踩又要讚 唔知佢想點
唔係話要踩死佢 但佢易家做所有既野都係補鍋 難聽啲講 係理所當然 你話唔出事佢咁做就話讚下姐

同埋退一萬步 要間鋪負責咁應該係鋪去換
憑咩要下手客食2手貨,你話開過姐,我點知會唔會試左野影響佢快D壞

踩有幫你砌好啲最新款

hdd/mon/notebook係消耗品，work hr短
唔比換係正常

但ram/箱個D,你死佢都未死，比人換問題不大

估唔到兒登硬件台都走唔甩

當之無愧

我明你講咩,都明現實肯定好多人咁做
但做新買家 係唔會想人地做錯野要新買家負責食既情況出現

最衰都係你

香港已經冇30日無條件 全數退款
再企硬射後不理
真係不能想像

U記你問人地係咪新,佢可以拎件新件出
唔係新既佢答唔係新(得呢件)
硬件理論上開過盒就唔同啦
而且硬件性質唔同嘛,我點知你有冇拎過黎試其他機

叫佢條命咩夜晚搵人都照計 八十蚊砌機連送貨仲要開廿四好過去搶

唔知真係以前樓主已經投訴左好多日都冇人理或者間鋪一句唔關我事係樓主自己on9假設部機係開到機冇問題所以耍走樓主 咁樓主開post公審都叫做合理啲

你自己柒左在先 得失個朋友 搵人制旗轉身射個三分波重想穿針
成單野你老友最慘 信錯人

我開24hr
周不時人地收工，我先上門開工
不過我收$100/hr,另加$500上門

佢彻機唔止禁少$
D件本身貴過3C

點解網絡世界都可以咁虛偽

直播爆哂私底下對話出黎都唔算追住咬唔通係追住含啊

3c1j Felton都未執啦睇到自己咁大

難分真與假

你好,我上面REPLY就係我都同意你講 換左咁下手買家憑咩要食你件貨
憑咩人地(鋪/舊買家)做錯要新買家食
上面 又有巴打講3C 都係會照換左佢
但你當初個REPLY又話有代理同3C 試過企硬
即係你意思3C 唔會肯換
我就點都唔幫親網店既,想得個知字姐

箱砌一次已經有花痕

Felton前身咪執左

唔知係咪收左佢錢

1001

硬件肯定要計你life time 去保養,U記衫冇保養嘛?
你用左我唔理你點用 點都縮短life time?(我唔係只講緊ram ,機箱)

至於你下面講既野,我覺得係唔合理
聽講唔係每一間會咁做
而且佢咁做唔代表合理化件事
所以我要件新 係店員拆新膠袋個隻
當然你話佢包埋當新我都冇野好講

細佬孤陋寡聞 查實依個樓主係咪係連登好大粒野?
真係唔明點解等左半日就要上黎開post
除左係想佢仆街諗唔到第二個理由

不要問，只要信

難得搵到間ON9鋪有個ON9仔俾佢撳, 著數攞盡光環加冕之後梗係鬆人
呢D CASE落腦場分分鍾俾SALES屌返出黃金

一搵就搵到

老實講，如果投訴無門拖好耐，開post公審都合情理。
但事實係部份硬件亦係自己揀，自己都有問題要負責任之下。
反而開post利用群眾壓力去公審，只可以講連登生意真係好難做。

貼左成2千幾比fd喎
慘咩

法奧打手全面進場

好大粒

刁民丁果種狙擊有啲七喜人feel

有無人開（2）

會唔會好似3c咁交左好多保護費

私人事拎出黎模糊焦點, 即使部機係樓主自用, 即使間鋪唔係XX, 都唔影響成件事有幾咁離奇同創新, 絕對係呢幾十年黎入面香港電腦硬件界大事

以前係高登同EPC開POST班苦主望到呢個POST都唔知作何感想, 誰大誰惡誰正確大帥哥

This is Hong Kong